1. 配置基本环境，添加index.html
2. 添加index.js css/index.css App.js App.css 只有最基本的内容，为了满足运行条件

编写静态页面：
 1。 划分为三个组件ControllerPanel
                 PlayPanel
                    |--GuessPanel
     分别创建对应的js与css
 2. 设置index页面的布局
 3。设置PlayPanel的布局
 4。设置GuessPanel的布局
 5。设置ControllerPanel的布局

 添加动态数据功能：
 1. 重构compnent
 2. 在 controllerPanle 中添加 添加newcard生成随机思维字母，并且在input中显示
 3. 将controllerPanle生成的字符传给父组件
 4. controllerPanle中的chars在3s后自动消失
 5。在gursspanle中维护一个存储 guessanswer
 6. 在playPanel中接收guesspanle中的guessanswer
 7. 将app中的correct answer传入playpanel，并做判断，且显示
 
 
